［懷念爺爺］外公病逝 金剛網上發相悼念。。。

經典重溫

笑撚到咁影個陣應該未死嘅

喂呀我已經特登唔post呢張

應該係未死嗰陣影，但病重就咪鬼影仲要笑得咁開心啦

佢仲有冇係tvb做？

好似好耐無見過佢喺tbb出現。。。
成日覺得佢應該是好大碌嗰啲

返左台灣啦 話想陪老母老豆

換樣

笑撚到仆街

我諗應該爺爺在生時同佢好親近先會夠膽咁玩

可能只係路過入去影

人地貼張在生嗰陣嘅合照, 冇乜問題姐

係咪要貼張瞓喺床上貌似病重擺唔得耐嘅相呀 除咗呢張無其他生活上嘅合照喇咩，呢張一眼望落去好似頻死邊緣對眼唔知開定合咁款

睇親都笑

上撚晒位啦

冇喺tvb啦
佢係志偉派
但志偉失勢，攪到佢哋冇job做
同埋佢一直想返老家發展，
所以返咗台灣，